# Запуск программы
```golang
go run .
```

Первое задание не до конца сделано в виде веб-интерфейса. В вебе выводятся только файлы (localhost:8080), которые получаем. 
В файле main.go в 31 и 32 строчках указывается Заголовок и код соответственно.

Второе задание с веб интерфейсом по адресу localhost:8080/task2